想問一條問題....

想問一下大家一條問題......
有冇人做周生生或者周大福巴絲，員工折係幾多？